"use strict";(self.webpackChunkreact_quiz=self.webpackChunkreact_quiz||[]).push([[389],{389:function(e,t,n){n.r(t);t.default=[{questionType:"TrueORFalse",question:"\u610f\u5916\u50b7\u5bb3\u767c\u751f\u6642\u7684\u7dca\u6025\u8655\u7406\u6b65\u9a5f\u4e4b\u6df1\u5165\u8a55\u4f30\uff0d\u61c9\u4ee5\u7528\u8996\u89ba\u3001\u807d\u89ba\u3001\u89f8\u89ba\u53ca\u55c5\u89ba\u4f86\u89c0\u5bdf\u50b7\u60a3\u7684\u751f\u547d\u5fb5\u8c61\uff0c\u5305\u62ec\uff1a\u547c\u5438\u3001\u8108\u640f\u3001\u9ad4\u6eab\u3001\u819a\u8272\u3001\u77b3\u5b54\u3001\u8840\u58d3\u53ca\u610f\u8b58\u80fd\u529b\u7b49\u72c0\u6cc1\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u5fc3\u8df3\u7a81\u7136\u505c\u6b62\uff0c\u5982\u672a\u7d66\u4e88\u4efb\u4f55\u8655\u7406\uff0c\u8166\u90e8\u7f3a\u6c274\u81f36\u5206\u9418\u5f8c\uff0c\u958b\u59cb\u53d7\u640d\uff1b\u5982\u8d85\u904e10\u5206\u9418\u9084\u6c92\u6709\u63a5\u53d7\u4efb\u4f55\u6025\u6551\uff0c\u5247\u6703\u9020\u6210\u8166\u90e8\u7121\u6cd5\u5fa9\u539f\u7684\u640d\u50b7\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6551\u751f\u503c\u52e4\u5230\u9054\u51fa\u4e8b\u73fe\u5834\u6642\u61c9\u89c0\u5bdf\u3001\u8a55\u4f30\u3001\u8003\u616e\u6709\u7121\u53ef\u80fd\u518d\u767c\u751f\u5371\u96aa\uff0c\u4fdd\u8b77\u81ea\u8eab\u53ca\u50b7\u60a3\u7684\u5b89\u5168\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6025\u6551\u7684\u76ee\u7684\uff1a1.\u7dad\u6301\u6216\u633d\u6551\u751f\u547d2.\u9632\u6b62\u50b7\u52e2\u6216\u75c5\u60c5\u60e1\u53163.\u4f7f\u50b7\u60a3\u5118\u65e9\u53d7\u5230\u91ab\u7642\u7167\u8b77\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6025\u6551\u7684\u4e00\u822c\u539f\u5247\uff1a\u9810\u9632\u50b7\u60a3\u4f11\u514b\uff0c\u6ce8\u610f\u4fdd\u6696\u53ca\u9632\u6b62\u9ad4\u6db2\u7684\u6d41\u5931\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6025\u6551\u54e1\u7684\u57fa\u672c\u8cac\u4efb\uff1a1.\u4fdd\u8b77\u60a3\u8005\u751f\u547d2.\u6e1b\u8f15\u50b7\u60a3\u75db\u82e63.\u4fc3\u60a3\u8005\u65e9\u65e5\u5eb7\u5fa9\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u5de6\u908a\u5fc3\u81df\u5c07\u542b\u6709\u4e8c\u6c27\u5316\u78b3\u8840\u6db2\u7d93\u53f3\u5fc3\u5ba4\u9001\u5230\u80ba\u81df\u9032\u884c\u6c23\u9ad4\u4ea4\u63db\u5f8c\uff0c\u9001\u56de\u5de6\u5fc3\u623f\uff0c\u6b64\u7a31\u70ba\u5c0f\u5faa\u74b0\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u53f3\u908a\u5fc3\u81df\u5c07\u542b\u6709\u6c27\u6c23\u8840\u6db2\u7d93\u5de6\u5fc3\u5ba4\u9001\u5230\u5168\u8eab\uff0c\u6536\u96c6\u5168\u8eabCO2\u53ca\u5ee2\u7269\u904b\u56de\u53f3\u5fc3\u623f\uff0c\u6b64\u7a31\u5927\u5faa\u74b0\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u5728\u56db\u80a2\u51fa\u8840\u7121\u6cd5\u4ee5\u76f4\u63a5\u52a0\u58d3\u63a7\u5236\u7684\u60c5\u6cc1\u4e0b\uff0c\u53ef\u4f7f\u7528\u6b62\u8840\u5e36\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u4f11\u514b\u7684\u5b9a\u7fa9\uff1a\u56e0\u6709\u6548\u8840\u5faa\u74b0\u91cf\u4e0d\u8db3\uff0c\u9020\u6210\u7d44\u7e54\u8207\u5668\u5b98\u7684\u8840\u6db2\u704c\u6ce8\u91cf\u7f3a\u5c11\u800c\u5f71\u97ff\u7d30\u80de\u7684\u6b63\u5e38\u529f\u80fd\uff0c\u6240\u7522\u751f\u7684\u75c7\u72c0\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u53f0\u7063\u5730\u5340\u5730\u8655\u4e9e\u71b1\u5e36\uff0c\u590f\u5b63\u6c34\u6eab\u9ad8\uff0c\u6eba\u6c34\u4e4b\u60a3\u8005\u4e0d\u6703\u6709\u9ad4\u6eab\u904e\u4f4e\u7684\u554f\u984c\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u4f11\u514b\u75c7\u72c0\uff1a\u984f\u9762\u84bc\u767d\u3001\u76ae\u819a\u6fd5\u51b7\u3001\u8108\u640f\u5feb\u5fae\u5f31\u3001\u7729\u6688\u5641\u5fc3\u5614\u5410\u3001\u7169\u8e81\u4e0d\u5b89\u3001\u7cbe\u795e\u56f0\u60d1\u72c0\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u71d2\u71d9\u50b7\u4e4b\u8655\u7406\u61c9\u5148\u4ee5\u51b7\u6c34\u6c96\u6ce1\uff0c\u81f3\u4e0d\u75db\u5f8c\u518d\u64e6\u4e0a\u6d88\u708e\u818f\u9810\u9632\u60a3\u90e8\u767c\u708e\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u60a3\u8655\u5be6\u65bd\u51b0\u6577\u6642\uff0c\u6700\u4f73\u65b9\u5f0f\u70ba\u51b0\u657720\u5206\u9418\u5f8c\uff0c\u4f11\u606f10\u5206\u9418\u70ba\u5b9c\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u4e00\u822c\u64d4\u67b6\u904b\u9001\u6642\uff0c\u61c9\u4f7f\u50b7\u60a3\u8173\u671d\u524d\uff0c\u4e0a\u6a13\u68af\u6642\u982d\u671d\u4e0a\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u9aa8\u9abc\u3001\u95dc\u7bc0\u3001\u808c\u8089\u640d\u50b7\uff0c\u4ee5PRICE\u70ba\u539f\u5247\u8655\u7406\uff1a1.Protection\uff08\u4fdd\u8b77\uff092.Rest\uff08\u4f11\u606f\uff093.Icing\uff08\u51b0\u6577\uff094.Compression\uff08\u52a0\u58d3\uff095.Elevation\uff08\u62ac\u9ad8\uff09\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u7576\u60a3\u8005\u547c\u5438\u8108\u640f\u505c\u6b624\u81f36\u5206\u9418\u5f8c\uff0c\u82e5\u4e0d\u4e88\u4ee5\u6551\u63f4\u5c07\u5c0e\u81f4\u8166\u7d30\u80de\u53d7\u640d\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u7dca\u6025\u8a55\u4f30\u8655\u7406\u662f\u7b2c\u4e00\u500b\u5230\u9054\u73fe\u5834\u7684\u4eba\u54e1\u6aa2\u67e5\u6709\u7121\u5371\u5bb3\u751f\u547d\u60c5\u5f62\uff0c\u4e26\u9032\u884c\u6025\u6551\u8655\u7406\u4ee5\u633d\u6551\u5176\u751f\u547d\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u544a\u8a34\u50b7\u60a3\u300c\u6211\u63a5\u53d7\u904e\u6025\u6551\u8a13\u7df4\uff0c\u6211\u53ef\u4ee5\u5e6b\u52a9\u60a8\u300d\uff0c\u8a72\u9673\u8ff0\u53ef\u7528\u4f86\u4f7f\u50b7\u60a3\u93ae\u5b9a\u8207\u5b89\u5fc3\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6025\u6551\u7684\u4e00\u822c\u539f\u5247\uff1a\u53ea\u9700\u6ce8\u610f\u60a3\u8005\u56db\u5468\u7684\u7a7a\u6c23\u6d41\u901a\uff0c\u4e0d\u7528\u9063\u6563\u570d\u89c0\u6c11\u773e\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u5275\u50b7\u7684\u5206\u985e\uff1a\u65b7\u88c2\u50b7\u662f\u5c6c\u65bc\u9589\u9396\u6027\u5275\u50b7\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6eba\u6c34\u60a3\u8005\u5e38\u6709\u6a5f\u6703\u5408\u4f75\u5176\u4ed6\u5275\u50b7\uff0c\u8655\u7406\u6642\u9700\u5c0f\u5fc3\u4ee5\u514d\u9020\u6210\u4e0d\u5fc5\u8981\u7684\u4e8c\u6b21\u50b7\u5bb3\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u7576\u6551\u8005\u76e1\u4e86\u6700\u5927\u52aa\u529b\uff0c\u4f46\u6eba\u8005\u4ecd\u56de\u5929\u4e4f\u8853\u6642\uff0c\u4e0d\u9700\u8981\u7acb\u5373\u901a\u77e5\u7576\u5730\u6d3e\u51fa\u6240\u6d3e\u4eba\u8655\u7406\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u4eba\u9ad4\u547c\u5438\u7cfb\u7d71\u8ca0\u8cac\u9ad4\u5167\u5916\u6c23\u9ad4\u4ea4\u63db\uff0c\u5438\u6c23\u6642\u651d\u53d6\u7a7a\u6c23\u4e2d\u7684\u4e8c\u6c27\u5316\u78b3\uff0c\u547c\u6c23\u6642\u6392\u51fa\u9ad4\u5167\u7684\u6c27\u6c23\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u8840\u6db2\u5faa\u74b0\u7cfb\u7d71\u5305\u62ec\u5fc3\u81df\u3001\u52d5\u8108\u3001\u975c\u8108\u8207\u5fae\u8840\u7ba1\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u5fc3\u81df\u52d5\u8108\u70ba\u5fc3\u81df\u7684\u5169\u689d\u7279\u6b8a\u52d5\u8108\uff0c\u5c08\u9580\u8ca0\u8cac\u4f9b\u61c9\u5fc3\u81df\u672c\u8eab\u808c\u8840\u6d41\uff0c\u5835\u585e\u6642\u6703\u5f15\u767c\u5fc3\u808c\u6897\u585e\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u5fc3\u81df\u4e00\u7e2e\u4e00\u5f35\u7684\u7bc0\u594f\u6027\u6d3b\u52d5\uff0c\u5c07\u8840\u6db2\u8f38\u9001\u5230\u5168\u8eab\u7d44\u7e54\u7d30\u80de\uff0c\u70ba\u7dad\u6301\u751f\u547d\u6700\u91cd\u8981\u7684\u539f\u52d5\u529b\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u767c\u73fe\u81c9\u8272\u84bc\u767d\u4e4b\u60a3\u8005\uff0c\u61c9\u7acb\u5373\u5c07\u60a3\u8005\u79fb\u81f3\u592a\u967d\u4e0b\u4e26\u8acb\u5176\u5750\u4e0b\u4f11\u606f\uff0c\u4ee5\u514d\u9020\u6210\u4f11\u514b\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u4eba\u9ad4\u8655\u65bc\u51b7\u6c34\u4e2d\u6975\u6613\u55aa\u5931\u9ad4\u6eab\uff0c\u7576\u4eba\u9ad4\u9ad4\u6eab\u964d\u81f3\u4f4e\u65bc30\u5ea6\u6642\u4fbf\u53ef\u80fd\u55aa\u5931\u610f\u8b58\uff0c\u5fc3\u8df3\u505c\u6b62\uff0c\u9020\u6210\u6b7b\u4ea1\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6c34\u4e2d\u5931\u6eab\u7684\u75c7\u72c0\u662f\u986b\u6296\uff0c\u6c34\u7684\u5c0e\u71b1\u901f\u5ea6\u6bd4\u7a7a\u6c23\u4e2d\u5feb20\u500d\uff0c\u53ef\u5728\u67d0\u4e00\u6eab\u5ea6\u4e0b\u767c\u751f\u5931\u6eab\u7684\u5371\u96aa\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6025\u6551\u4e2d\u6691\u50b7\u60a3\uff0c\u53ef\u7528\u6bdb\u5dfe\u6216\u6d77\u7dbf\u6d78\u51b7\u6c34\u62cd\u62ed\u8eab\u9ad4\u4f7f\u9ad4\u6eab\u964d\u4f4e\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6aa2\u67e5\u662f\u5426\u6709\u6d41\u8840\u6642\uff0c\u56e0\u6642\u9593\u7dca\u8feb\u5efa\u8b70\u5728\u63a5\u89f8\u5176\u8840\u6db2\u3001\u9ad4\u6db2\u3001\u9ecf\u819c\u6216\u5206\u6ccc\u7269\u6642\uff0c\u4e0d\u9700\u8981\u7a7f\u6234\u624b\u5957\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u60a3\u8005\u8da8\u65bc\u4f11\u514b\u6642\uff0c\u6a48\u52d5\u8108\u6700\u5f8c\u6d88\u5931\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6025\u6551\u7684\u5b9a\u7fa9\uff1a\u6307\u5728\u91ab\u8b77\u4eba\u54e1\u6216\u6551\u8b77\u8eca\u672a\u5230\u9054\u524d\uff0c\u5c0d\u7a81\u7136\u767c\u751f\u610f\u5916\u50b7\u5bb3\u6216\u6025\u75c7\u60a3\u8005\u6240\u505a\u7684\u7dca\u6025\u8655\u7406\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u610f\u5916\u50b7\u5bb3\u767c\u751f\u6642\u7684\u7dca\u6025\u8655\u7406\u6b65\u9a5f\uff1a1.\u8a55\u4f30\u74b0\u58832.\u521d\u6b65\u8a55\u4f303.\u5c0b\u6c42\u652f\u63f44.\u6df1\u5165\u8a55\u4f30\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u4e2d\u6691\u70ba\u4e00\u7a2e\u5e38\u898b\u7684\u71b1\u50b7\u5bb3\uff0c\u5728\u9ad8\u6eab\u74b0\u5883\u4e0b\uff0c\u4eba\u9ad4\u7121\u6cd5\u6709\u6548\u8abf\u7bc0\u9ad4\u6eab\uff0c\u5c31\u6703\u51fa\u73fe\u5404\u7a2e\u4e0d\u9069\u75c7\u72c0\uff0c\u9700\u8981\u7acb\u5373\u9001\u91ab\uff0c\u4ee5\u514d\u75c5\u4eba\u6709\u751f\u547d\u5371\u96aa\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u4e2d\u6691\u6700\u4e3b\u8981\u7684\u75c7\u72c0\u6709\u4e09\u7a2e\uff0c\u5206\u5225\u662f\u9ad4\u6eab\u8d85\u904e40\u5ea6\u3001\u4e2d\u6a1e\u795e\u7d93\u529f\u80fd\u51fa\u73fe\u7570\u5e38\u4ee5\u53ca\u76ae\u819a\u4e7e\u71e5\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6eba\u8005\u5728\u4f55\u7a2e\u72c0\u614b\u4e0b\uff0c\u6551\u751f\u54e1\u53ef\u505c\u6b62\u6025\u6551",answers:[{type:"F",content:"\u6551\u8b77\u8eca\u5230\u9054"},{type:"F",content:"\u6eba\u8005\u7526\u9192"},{type:"F",content:"\u9001\u5230\u91ab\u9662"},{type:"T",content:"\u4ee5\u4e0a\u7686\u662f\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u8166\u7d30\u80de\u662f\u4eba\u9ad4\u5c0d\u7f3a\u6c27\u6700\u654f\u611f\u7684\u7d44\u7e54\uff0c\u7f3a\u6c27\u8d85\u904e",answers:[{type:"F",content:"2~4\u5206\u9418"},{type:"T",content:"4~6\u5206\u9418"},{type:"F",content:"6~8\u5206\u9418 \u5c31\u958b\u59cb\u53d7\u640d\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u8166\u90e8\u7f3a\u6c27\u8d85\u904e\u5e7e\u5206\u9418\u8166\u7d30\u80de\u5373\u958b\u59cb\u53d7\u640d\uff1f",answers:[{type:"F",content:"1~3"},{type:"T",content:"4~6"},{type:"F",content:"7~9"},{type:"F",content:"10~12 \u5206\u9418\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6025\u6551\u54e1\u8655\u7406\u5371\u6025\u4e8b\u4ef6\u6642\u7684\u9996\u8981\u4efb\u52d9\u662f",answers:[{type:"T",content:"\u8a55\u4f30\u73fe\u5834\u74b0\u5883\u662f\u5426\u5b89\u5168"},{type:"F",content:"\u7acb\u5373\u70ba\u50b7\u8005\u6aa2\u67e5\u50b7\u52e2"},{type:"F",content:"\u7acb\u5373\u70ba\u50b7\u8005\u9032\u884c\u4eba\u5de5\u547c\u5438"},{type:"F",content:"\u7acb\u5373\u81f4\u96fb\u6c42\u63f4\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u95dc\u65bc\u300c\u5305\u7d2e\u300d\u7684\u57fa\u672c\u539f\u5247\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u70ba\u932f\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u7e43\u5e36\u4e0d\u53ef\u76f4\u63a5\u4f7f\u7528\u65bc\u50b7\u53e3\u4e0a"},{type:"T",content:"\u7531\u8fd1\u5fc3\u7aef\u5f80\u9060\u5fc3\u7aef\u5305\u7d2e"},{type:"F",content:"\u6070\u597d\u5920\u7dca\u5373\u53ef"},{type:"F",content:"\u61c9\u9732\u51fa\u53d7\u50b7\u4e4b\u672b\u68a2\u80a2\u9ad4\u4ee5\u5229\u89c0\u5bdf\u8a55\u4f30\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u65bc\u6c34\u4e0a\u6551\u63f4\u62d6\u5e36\u6642\u5b9c\u5148\u63a1",answers:[{type:"T",content:"\u53e3\u5c0d\u53e3"},{type:"F",content:"\u53e3\u5c0d\u9f3b"},{type:"F",content:"\u58d3\u80f8\u8209\u81c2"},{type:"F",content:"\u58d3\u80cc\u8209\u81c2\u5148\u54392\u53e3\u6c23\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6eba\u8005\u7684\u6025\u6551\u6700\u91cd\u8981\u8005\u70ba\u4f55\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u76e3\u6e2c\u5fc3\u7387"},{type:"F",content:"\u64e0\u58d3\u51fa\u80c3\u5167\u4e4b\u6c34\u5206"},{type:"F",content:"\u88dc\u5145\u975c\u8108\u8f38\u6db2"},{type:"T",content:"\u7dad\u6301\u547c\u5438\u9053\u66a2\u901a\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6c42\u6551\u96fb\u8a71\u9664119\u6c42\u6551\u5916\uff0c\u82e5\u624b\u6a5f\u7121\u8a0a\u865f\u6642\u53ef\u64a5",answers:[{type:"T",content:"112"},{type:"F",content:"113"},{type:"F",content:"114"},{type:"F",content:"104\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u60a3\u8005\u767c\u751f\u7121\u610f\u8b58\u3001\u6709\u547c\u5438\u3001\u6709\u5fc3\u8df3\uff0c\u4e14\u7121\u5176\u4ed6\u5916\u50b7\u6642\uff0c\u61c9\u7acb\u5373\u9032\u884c",answers:[{type:"T",content:"\u64cd\u4f5c\u5fa9\u7526\u59ff\u52e2"},{type:"F",content:"\u7b49\u5f85\u6551\u63f4"},{type:"F",content:"\u610f\u8b58\u8a55\u4f30"},{type:"F",content:"\u5168\u8eab\u8a55\u4f30\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u7576\u610f\u5916\u53d7\u50b7\u6216\u75be\u75c5\u7a81\u7136\u767c\u4f5c\u6642\uff0c\u660f\u8ff7\u8005\u7684\u8655\u7406\u65b9\u6cd5\u662f",answers:[{type:"F",content:"\u50b7\u5bb3"},{type:"F",content:"\u75be\u75c5"},{type:"T",content:"\u7dca\u6025\u8a55\u4f30\u8655\u7406\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u60a3\u8005\u63a5\u8fd1\u4f11\u514b\u6642\uff0c\u54ea\u4e00\u500b\u8108\u640f\u6700\u5f8c\u6d88\u5931\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u80b1\u52d5\u8108"},{type:"F",content:"\u6493\u52d5\u8108"},{type:"T",content:"\u9838\u52d5\u8108"},{type:"F",content:"\u80a1\u52d5\u8108\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u4f11\u514b\u539f\u56e0",answers:[{type:"F",content:"\u5916\u50b7\u3001\u51fa\u8840\u3001\u5fc3\u81df\u75c5\u3001\u53d7\u51cd\u904e\u4e45"},{type:"F",content:"\u98e2\u9913\u812b\u6c34\u3001\u75b2\u52de"},{type:"F",content:"\u60c5\u7dd2\u904e\u5ea6\u523a\u6fc0\u3001\u6050\u61fc\u3001\u96fb\u64ca"},{type:"T",content:"\u4ee5\u4e0a\u7686\u662f\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u660f\u53a5\u4e43\u662f\u4f55\u90e8\u4f4d\u8840\u6db2\u66ab\u6642\u4f9b\u61c9\u4e0d\u8db3\u6240\u81f4\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u8eab\u9ad4"},{type:"F",content:"\u624b\u90e8"},{type:"F",content:"\u5fc3\u81df"},{type:"T",content:"\u8166\u90e8\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6eba\u8005\u6551\u9192\u5f8c\uff0c\u61c9\u7acb\u5373",answers:[{type:"T",content:"\u9001\u5230\u91ab\u9662\u6aa2\u67e5\u8655\u7406"},{type:"F",content:"\u5411\u6d3e\u51fa\u6240\u5831\u6848"},{type:"F",content:"\u901a\u77e5\u5bb6\u5c6c\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u7a7a\u6c23\u81ea\u9f3b\u8154\u9032\u5165\u9ad4\u5167\uff0c\u7d93\u5faa\u74b0\u5f8c\u9032\u5165\u80ba\u81df\uff0c\u5728\u80ba\u81df\u7684\u4f55\u7a2e\u90e8\u4f4d\u9032\u884c\u6c23\u9ad4\u4ea4\u63db\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u652f\u6c23\u7ba1"},{type:"F",content:"\u7d30\u652f\u6c23\u7ba1"},{type:"T",content:"\u80ba\u6ce1\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u63a7\u5236\u51fa\u8840\u6700\u6709\u6548\u7684\u65b9\u6cd5\u662f",answers:[{type:"T",content:"\u76f4\u63a5\u58d3\u8feb"},{type:"F",content:"\u52d5\u8108\u58d3\u8feb\u9ede"},{type:"F",content:"\u62ac\u9ad8\u60a3\u90e8\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u5728\u54ea\u7a2e\u60c5\u6cc1\u4e0b\u624d\u80fd\u7528\u6b62\u8840\u5e36\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u9aa8\u6298\u5c0e\u81f4\u51fa\u8840"},{type:"F",content:"\u51fa\u8840\u7121\u6cd5\u4ee5\u76f4\u63a5\u52a0\u58d3\u63a7\u5236"},{type:"F",content:"\u51fa\u8840\u7121\u6cd5\u4ee5\u58d3\u529b\u9ede\u63a7\u5236"},{type:"T",content:"\u56db\u80a2\u51fa\u8840\u7121\u6cd5\u4ee5\u4efb\u4f55\u65b9\u6cd5\u63a7\u5236\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u70ba\u50b7\u8005\u5305\u7d2e\u4e0a\u80a2\u9aa8\u6298\u5f8c\uff0c\u61c9\u600e\u6a23\u6aa2\u67e5\u8840\u6db2\u5faa\u74b0\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u6aa2\u67e5\u9838\u52d5\u8108"},{type:"T",content:"\u6aa2\u67e5\u8155\u52d5\u8108"},{type:"F",content:"\u6aa2\u67e5\u80b1\u52d5\u8108"},{type:"F",content:"\u6aa2\u67e5\u8098\u52d5\u8108\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u56fa\u5b9a\u60a3\u8005\u7684\u57fa\u672c\u539f\u5247\u662f",answers:[{type:"F",content:"\u5148\u7a69\u4f4f\u60a3\u8005\u751f\u547d\u72c0\u614b"},{type:"F",content:"\u5118\u91cf\u5c07\u53d7\u50b7\u90e8\u4f4d\u986f\u9732\u51fa\u4f86"},{type:"F",content:"\u6aa2\u8996\u5faa\u74b0\u53ca\u795e\u7d93\u7cfb\u7d71"},{type:"T",content:"\u4ee5\u4e0a\u7686\u662f\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"RICE\u9069\u7528\u65bc\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u50b7\u5bb3\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u8db3\u8dbe\u9aa8\u6298"},{type:"F",content:"\u4e0a\u81c2\u9aa8\u6298"},{type:"F",content:"\u8e1d\u9aa8\u626d\u50b7"},{type:"T",content:"\u4ee5\u4e0a\u7686\u662f\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u60a3\u8005\u660f\u8ff7\u3001\u7121\u547c\u5438\uff0c\u7d93\u6aa2\u67e5\u9838\u52d5\u8108\u7121\u8108\u640f\u6642\uff0c\u61c9\u5be6\u65bd",answers:[{type:"F",content:"\u4eba\u5de5\u547c\u5438"},{type:"T",content:"CPR"},{type:"F",content:"\u54c8\u59c6\u7acb\u514b\u6cd5\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u7576\u6eba\u8005\u88ab\u6551\u96e2\u6c34\u9762\u6642\uff0c\u61c9\u5c07\u6eba\u8005\u4fdd\u6301",answers:[{type:"F",content:"\u982d\u90e8\u5411\u4e0b"},{type:"T",content:"\u8eab\u9ad4\u5e73\u8eba"},{type:"F",content:"\u8173\u90e8\u653e\u4f4e"},{type:"F",content:"\u5fa9\u7526\u59ff\u52e2\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u7576\u767c\u73fe\u6709\u4eba\u8eba\u5728\u5730\u4e0a\u6709\u7570\u72c0\u6642\uff0c\u8a72\u63a1\u53d6\u7684\u7b2c\u4e00\u500b\u6b65\u9a5f\u70ba\u4f55\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u6253119"},{type:"T",content:"\u78ba\u8a8d\u60a3\u8005\u6709\u7121\u610f\u8b58"},{type:"F",content:"\u4eba\u5de5\u547c\u5438"},{type:"F",content:"\u6aa2\u67e5\u8108\u640f\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6700\u6709\u6548\u6aa2\u67e5\u4eba\u4e8b\u4e0d\u7701\u7684\u50b7\u8005\u662f\u5426\u6709\u8108\u640f\u7684\u65b9\u6cd5\u662f",answers:[{type:"F",content:"\u6aa2\u67e5\u624b\u6307\u7532\u7684\u984f\u8272"},{type:"F",content:"\u6aa2\u67e5\u8155\u52d5\u8108\u7684\u8df3\u52d5"},{type:"T",content:"\u6aa2\u67e5\u9838\u52d5\u8108\u7684\u8df3\u52d5"},{type:"F",content:"\u6aa2\u67e5\u80b1\u52d5\u8108\u7684\u8df3\u52d5\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e00\u9805\u662f\u6025\u6551\u7684\u76ee\u7684\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u4fdd\u5b58\u50b7\u75c5\u8005\u751f\u547d"},{type:"F",content:"\u9632\u6b62\u50b7\u52e2\u6216\u75c5\u60c5\u60e1\u5316"},{type:"F",content:"\u4fc3\u9032\u50b7\u75c5\u8005\u5fa9\u539f"},{type:"T",content:"\u4ee5\u4e0a\u7686\u662f\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6210\u4eba\u751f\u547d\u93c8\u7684\u7b2c\u4e00\u500b\u74b0\u7d50\u70ba",answers:[{type:"T",content:"\u6c42\u6551"},{type:"F",content:"\u96fb\u64ca"},{type:"F",content:"\u9ad8\u7d1a\u5fc3\u81df\u6551\u547d\u8853"},{type:"F",content:"CPR\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u60a3\u8005\u6c92\u9aa8\u6298\u6216\u810a\u690e\u640d\u50b7\uff0c\u5169\u540d\u65bd\u6551\u8005\u6b32\u5c07\u6beb\u7121\u884c\u52d5\u80fd\u529b\u4e4b\u75c5\u60a3\u642c\u96e2\u72f9\u7a84\u901a\u9053\u6642\uff0c\u4f7f\u7528\u4f55\u7a2e\u65b9\u6cd5\u6700\u9069\u7528\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u96d9\u4eba\u6276\u6301\u6cd5"},{type:"F",content:"\u5169\u624b\u62ac\u6cd5"},{type:"T",content:"\u80a2\u7aef\u642c\u904b\u6cd5"},{type:"F",content:"\u4ee5\u4e0a\u7686\u53ef\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u300c8\u300d\u5b57\u578b\u5f48\u6027\u7e43\u5e36\u5305\u7d2e\u53ef\u7528\u65bc\u4f55\u8655\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u80a9\u8180\u53d7\u50b7"},{type:"F",content:"\u8173\u8e1d\u53d7\u50b7"},{type:"F",content:"\u624b\u8098\u53d7\u50b7"},{type:"T",content:"\u4ee5\u4e0a\u7686\u662f\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u4e0b\u5217\u4f55\u8655\u9aa8\u6298\u6700\u6613\u7522\u751f\u4f11\u514b\u73fe\u8c61\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u5927\u817f"},{type:"T",content:"\u9aa8\u76c6"},{type:"F",content:"\u808b\u9aa8"},{type:"F",content:"\u4e0a\u81c2\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e00\u9805\u4e0d\u662f\u4f11\u514b\u7684\u7665\u72c0\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u76ae\u819a\u6fd5\u51b7"},{type:"F",content:"\u53e3\u6e34"},{type:"T",content:"\u8108\u640f\u7de9\u6162"},{type:"F",content:"\u7126\u616e\u4e0d\u5b89\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u7576\u6cf3\u5ba2\u4f11\u514b\u6642\u61c9\u5982\u4f55\u8655\u7406\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u5e73\u8eba"},{type:"F",content:"\u6aa2\u67e5\u610f\u8b58"},{type:"F",content:"\u547c\u53eb\u6551\u8b77\u8eca"},{type:"T",content:"\u4ee5\u4e0a\u7686\u662f\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u5c0d\u6eba\u8005\u65bd\u884c\u6025\u6551\u6642\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u61c9\u76e1\u91cf\u907f\u514d\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u7d66\u6c27"},{type:"T",content:"\u8179\u90e8\u64e0\u58d3"},{type:"F",content:"CPR"},{type:"F",content:"\u9001\u91ab\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6025\u6551\u4e2d\u6b62\u662f\u9808\u7531\u4f55\u4eba\u5224\u5b9a\u624d\u53ef\u505c\u6b62\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u8b66\u5bdf"},{type:"F",content:"\u6aa2\u5bdf\u5b98"},{type:"T",content:"\u91ab\u751f"},{type:"F",content:"\u6551\u751f\u54e1\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u4f11\u514b\u8655\u7406\u662f",answers:[{type:"F",content:"\u7dad\u6301ABC\u6b63\u5e38\u3001\u62ac\u9ad8\u8db3\u90e8"},{type:"F",content:"\u84cb\u4e0a\u8863\u7269\u4fdd\u6696\u3001\u63a7\u5236\u51fa\u8840"},{type:"T",content:"\u4ee5\u4e0a\u7686\u662f\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u9aa8\u6298\u4e4b\u8655\u7406\u4ee5\u4f55\u8005\u512a\u5148\uff1f",answers:[{type:"T",content:"\u56fa\u5b9a\u50b7\u90e8"},{type:"F",content:"\u64e6\u85e5"},{type:"F",content:"\u8fc5\u901f\u9001\u91ab"},{type:"F",content:"\u67e5\u660e\u539f\u56e0\u6aa2\u67e5\u50b7\u90e8\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u662f\u9589\u9396\u6027\u5275\u50b7\uff1f",answers:[{type:"T",content:"\u632b\u50b7"},{type:"F",content:"\u6495\u88c2\u50b7"},{type:"F",content:"\u7a7f\u523a\u50b7"},{type:"F",content:"\u4ee5\u4e0a\u7686\u662f\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u958b\u653e\u6027\u5275\u50b7\u662f",answers:[{type:"F",content:"\u64e6\u50b7\u3001\u5207\u5272\u50b7"},{type:"F",content:"\u6495\u88c2\u50b7"},{type:"F",content:"\u7a7f\u523a\u50b7\u3001\u65b7\u88c2\u50b7"},{type:"T",content:"\u4ee5\u4e0a\u7686\u662f\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6551\u8b77\u4eba\u54e1\u65bc\u89f8\u78b0\u60a3\u8005\u9ad4\u6db2\u524d\uff0c\u61c9\u5982\u4f55\u81ea\u6211\u4fdd\u8b77\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u7a7f\u4e0a\u9632\u8b77\u8863"},{type:"F",content:"\u6234\u4e0a\u53e3\u7f69"},{type:"F",content:"\u96e2\u60a3\u8005\u9060\u4e00\u9ede"},{type:"T",content:"\u6234\u4e0a\u624b\u5957\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6551\u8b77\u6280\u8853\u54e1\u81ea\u6211\u9632\u8b77\u7684\u88dd\u5099\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u70ba\u975e\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u53e3\u7f69"},{type:"F",content:"\u8b77\u76ee\u93e1"},{type:"T",content:"\u624b\u9336"},{type:"F",content:"\u624b\u5957\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u7576\u610f\u5916\u53d7\u50b7\u6642\uff0c\u5c0d\u6e05\u9192\u60a3\u8005\u7684\u8655\u7406\u65b9\u6cd5\u662f",answers:[{type:"T",content:"\u50b7\u5bb3\u8a55\u4f30\u8655\u7406"},{type:"F",content:"\u75be\u75c5\u8a55\u4f30\u8655\u7406"},{type:"F",content:"\u7dca\u6025\u8a55\u4f30\u8655\u7406\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u7576\u610f\u5916\u53d7\u50b7\u6216\u75be\u75c5\u7a81\u7136\u767c\u4f5c\u6642\uff0c\u5c0d\u660f\u8ff7\u60a3\u8005\u7684\u8655\u7406\u65b9\u6cd5\u662f",answers:[{type:"F",content:"\u50b7\u5bb3"},{type:"F",content:"\u75be\u75c5"},{type:"T",content:"\u7dca\u6025\u8a55\u4f30\u8655\u7406\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u7576\u75be\u75c5\u7a81\u7136\u767c\u4f5c\u6642\uff0c\u5c0d\u6e05\u9192\u60a3\u8005\u7684\u8655\u7406\u65b9\u6cd5\u662f",answers:[{type:"F",content:"\u50b7\u5bb3\u8a55\u4f30\u8655\u7406"},{type:"T",content:"\u75be\u75c5\u8a55\u4f30\u8655\u7406"},{type:"F",content:"\u7dca\u6025\u8a55\u4f30\u8655\u7406\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6025\u6551\u50b7\u60a3\u5728\u6062\u5fa9\u5f8c",answers:[{type:"F",content:"\u64fa\u6210\u5fa9\u7526\u59ff\u52e2\u4f11\u606f\u3001\u7dad\u6301ABC\u6b63\u5e38"},{type:"F",content:"\u7b49\u5f85\u6551\u8b77\u8eca\u5230\u4f86"},{type:"T",content:"\u4ee5\u4e0a\u7686\u662f\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u662f\u8a55\u4f30\u610f\u8b58\u7684\u6b63\u78ba\u65b9\u6cd5\uff1f",answers:[{type:"T",content:"\u547c\u53eb\u53ca\u62cd\u80a9"},{type:"F",content:"\u6478\u9838\u52d5\u8108"},{type:"F",content:"\u770b\u77b3\u5b54"},{type:"F",content:"\u4ee5\u81c9\u9830\u611f\u89ba\u6c23\u606f\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u5fc3\u81df\u505c\u6b62\u7684\u8868\u7665\u70ba\u4f55\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u6c92\u6709\u8108\u640f"},{type:"F",content:"\u6c92\u6709\u547c\u5438"},{type:"F",content:"\u6c92\u6709\u610f\u8b58"},{type:"T",content:"\u4ee5\u4e0a\u7686\u662f\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u4e0d\u662f\u5305\u7d2e\u7684\u57fa\u672c\u76ee\u7684\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u63a7\u5236\u51fa\u8840"},{type:"F",content:"\u9632\u6b62\u611f\u67d3"},{type:"F",content:"\u56fa\u5b9a\u60a3\u80a2"},{type:"T",content:"\u9632\u6b62\u75a4\u75d5\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u8173\u8e1d\u626d\u50b7\uff0c\u9020\u6210\u816b\u8139\u75bc\u75db\uff0c\u4e0b\u5217\u8655\u7406\u50b7\u8655\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f",answers:[{type:"T",content:"\u63a8\u62ff"},{type:"F",content:"\u51b0\u6577"},{type:"F",content:"\u62ac\u9ad8"},{type:"F",content:"\u5305\u7d2e\u5f48\u6027\u7e43\u5e36\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u4e0b\u5217\u54ea\u9805\u662f\u4e2d\u6691\u7684\u4e3b\u8981\u539f\u56e0\uff1f",answers:[{type:"T",content:"\u9ad4\u6eab\u8abf\u7bc0\u529f\u80fd\u5931\u5e38"},{type:"F",content:"\u810a\u690e\u64e0\u58d3\u904e\u4e45"},{type:"F",content:"\u8173\u975c\u8108\u56b4\u91cd\u5931\u8840"},{type:"F",content:"\u6c57\u817a\u88ab\u6c61\u57a2\u5c01\u7a4d\u3002"}]}]}}]);
//# sourceMappingURL=389.d52da445.chunk.js.map